(live) 高達順風耳 21:30 逢星期一

(live) 高達順風耳 21:30 逢星期一

2019年8月12日 高達順風耳 第2節

19年09月02日 高達順風耳 (第2節)

19年09月02日 高達順風耳 (第3節)

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！